後數，利多於弊？ - 畢明

全文
[url]
y/article/20200531/20927909/[/url]

後數，利多於弊？ - 畢明

（設計圖片）

女人，是很麻煩的，喜歡承諾，又怨承諾，悔教夫婿覓封侯，好難服侍。

..........................................

素來面書寡言的友人前輩，近日忽發嬌吼，豪悍吶喊：「寧為烈女，不作怨婦。望夫成龍，等你戒煙、等你戒酒、等你中狀元、等你發達。結果呢？呃完一次又一次。次次誓神劈願，鋪鋪大隻廣！仲信？」

.....................................................

給欺騙一次是對方問題，遭到連環爆騙對方還可以次次得手，如取如攜，仲唔係你自己有問題？請沉痛反省猛然覺醒刀仔拮大髀。

..........................................................

行騙的長官，好像沒有，只有騙子是真的國度，也絕種。

............................................

是走數的問題。

.......................................

有數唔還，已經下等人，仲要穿櫃桶底，偷別人的資產，敗掉人的身家。

.......................................

單是5千萬袋袋平安奇案，廉潔成疑。一單單監管失敗失責、利益輸送，又大白象又超資超資超超資，再加港鐵剪鋼筋等，醜聞如山，逍遙法外，效率成疑。還未計換區旗後被煉成了選舉刺客的DQ主任。

................................................

看「3公斤K仔案」律政司撤控之奇，已婚警察宿舍年輕女子涉收取一個從法國寄來的包裹，內含近3公斤俗稱「K仔」的氯胺酮，被控一項危險藥物的販運罪，但控方今表示因證據不足而撤控，裁判官不同意指定罪機會大，律政司堅持收工。

............................................

都未計721、831、10月1等等，公義，是後數，後後後數，還是走數。

曾經欠下的，..............................

現在的香港，...............................

言論自由，新聞自由，人權法治，公義城格，................................

太多後數，單方面無數，............................

真係等你戒煙、等你戒酒、............................

侵侵的宣戰之言說：「超過二十年前，在一個1997的雨夜，英國軍人降下了聯合旗，中國軍人在香港升起了中國國旗。香港人同時.................................

二十年後，「燈光裏飛馳，失意的孩子………心裏猜疑，恐怕..............................

"The rest of the world was electrified by a sense of optimism that Hong Kong was a glimpse into China's future, not that Hong Kong would grow into a reflection of China's past."

後數，no thanks。沒有討論空間。還債唔該！

IG：budmingbudming
FB專頁：

畢明
電郵 :budming@yahoo.com